吹緊頭，老母：你係咪要吹到乾曬先肯停

有無人老母都係咁鍾意發神經⋯⋯
logic cls

你唔啱

吹頭聲好難頂

黎我屋企吹

我想聞你啲頭髮

樓主正岸鳩，唔吹頭唔通個頭就唔會乾，吹咩野頭姐，岸鳩鳩

好事嚟
會訓練到樓主你EQ好高

無相睇好難判斷

咁佢又有啲道理，吹頭一向九成乾（造型另計），如果唔係頭髮好旱

唔乾吹黎做乜

唔吹都會乾，吹黎做咩

吹到乾哂先停對頭髮唔好
你老母都係為你好

想快D乾未要吹囉

咁老母都係叫快撚啲停，一樣無問題

唔乾點停, 搵黎講

唔吹都乾，搵黎講

你老母生左你條戇鳩仔，拉得

唔夠人講就人身攻擊人

On9 只要喺連登鬧老豆老母親戚一定一呼百應
唔知以為連登仔識人地屋企人幾十年

答佢：係